(急)求機場實況

求在場巴打幫手了解一下
br810 21:45 香港去台北 航班 有台灣朋友唔知去唔去機場好
去到怕上唔到機 又出唔返黎 求幫忙

推